如何判斷自己是否喜歡一個人

究竟點做先知自己是咪中意左一個人
覺得混亂
求指教

你講下你情況先啦

當你問得呢句野個時就已經代表你鐘意左佢

呢樣野我非常肯定，你仲會有可能質疑自己係咪真係鐘意呢個人，但我可以同你講，你一定係鐘意左佢先會有呢d諗法

成日諗住佢

關於佢的事你都想知

同意

留名學野

你冇機

有冇可能只喺好感，但自己想拍拖所以將對方set做目標，成日諗住以為自己鍾意？
又或者喺好似追星嗰種心態

利申：其實我都唔識分，等學嘢

當你自己係想拍拖，但點解你偏偏要set呢個人做目標？好明顯你就係鐘意佢

亦有種情況係鐘意某個人，但係唔會想同佢拍拖，因為明知大家會相處唔黎

其實你問咁多，尤其係質疑自己係咪真係鐘意呢個人個度，都係得出同一個結論，就係你真係鐘意左佢，我非常肯定！

facebook ig snapchat好留意佢
post乜都會第一時間禁入去
share個d post會好仔細咁睇
亦都會重覆睇好多次
得行就會stalk佢whatsapp online

好在意佢有冇覆你

打J唸起佢特別興奮易射

其他AV女打極都射唔出

就即係代表你鐘意佢

會成日諗住佢
msg會諗過下d內容先覆

呢樣真
覆一句野都好似考試咁
逐隻字諗過度過先send

咁會唔會同一時間鍾意好多入？定其實每個都有啲好感想了解多啲？

會同一時間對幾個人有好感 想了解接觸多d

當你睇「十個已經愛上他的徵兆」嘅時候會諗起佢兼逐項對下中唔中

你已經鍾意左佢

係呀！度過之餘
又要比後路佢覆，費事有deadair

當佢唔理你/冷處理你果時會好心痛
這就是愛呀哈利

同問

好真